{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007600",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도(영흥도) 솔밭펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があり、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設利用時の施設物の毀損とか紛失の責任は宿泊客にあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあります。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、再予約することができます。 ペンションでは幼児と子供を同伴でき、IPTVとWiFiを提供しています。 すべての客室でインターネットを便利に利用できます。 また、バーベキュー場も利用でき、駐車スペースもペンション内にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約人数が基準人数を超える場合は、追加料金が必要ですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設利用時の施設物の毀損とか紛失の責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内に駐車スペースはありますか？",
            "answer": "駐車スペースもペンション内にあります。"
        },
        {
            "question": "幼児や子供を連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションでは幼児と子供を同伴でき、IPTVとWiFiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "すべての客室でインターネットを便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場も利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 459
    }
}